\documentclass{42-fr}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{wrapfig}

%******************************************************************************%
%                                                                              %
%                                   Prologue                                   %
%                                                                              %
%******************************************************************************%
\begin{document}
    \title{Electronics Project}
    \subtitle{TP Tech rush : Wireless communication}
    \member{pedago@42chips.fr}{}
\summary {
    Wireless communication
}

\maketitle

\tableofcontents


%******************************************************************************%
%                                                                              %
%                                  Préambule                                   %
%                                                                              %
%******************************************************************************%

\chapter{Préambule}

\begin{wrapfigure}{l}{0.20\textwidth} %this figure will be at the right
    \includegraphics[width=1\textwidth]{zap.jpg}
    % \includegraphics[width=0.6\textwidth]{zap2.jpg}
\end{wrapfigure}


%******************************************************************************%
%                                                                              %
%                             Consignes de sécurité                            %
%                                                                              %
%******************************************************************************%


\input{../../common-tex/instructions.fr.tex}

\newpage
%******************************************************************************%
%                                                                              %
%                                  Exercices                                   %
%                                                                              %
%******************************************************************************%

\startexercices

%******************************************************************************%
%                       Exercice 00: PWM                                       %
%******************************************************************************%
\chapter{Exercice 00 :}


    \extitle{Le monde magique de l'invisible}
    \exnumber{00} % Pour générer le nom du dossier de rendu
    \exfiles{Aucun}
    \exauthorize{Aucune}
    \makeheaderfiles % Génère le header avec une liste de fonctions autorisées

    
    \begin{itemize}\itemsep7pt
        \item Maintenant que vous devriez être complètement expert en GPIO, timers et interruptions.
        \item Le but de ce rush est de de faire communiquer 2 boards via la LED infrarouge et le phototransistor de votre circuit.
        \item Pour l'évaluation, votre code sera vérifié en faisant communiquer votre code et celui donné en exemple.
        \item Il doit y avoir 3 modes (1 reception et 2 transmissions) que l'on peut changer avec le bouton:
        \begin{itemize}\itemsep7pt
            \item Mode 0: Réception: le phototransistor reçoit un signal infrarouge et allume la LED RGB de la même couleur du circuit émetteur
            \item Mode 1: Transmissions auto: le microcontrôleur envoie un signal qui varie automatiquement avec la LED infrarouge
            \item Mode 2: Transmissions ADC: le microcontrôleur envoie un signal qui varie en fonction de la valeur du potentiomètre avec la LED infrarouge
        \end{itemize}
    \end{itemize}
    \info{
        \begin{itemize}\itemsep7pt
            \item Pour comprendre la nature du signal IR il suffit de regarder comment la LED infrarouge clignote sur l'example
            \item Il y a plein de solution possible (oscilloscope, analyseur logique, un code custom sur votre board, et d'autres encore...)
            \item Le hex d'example fourni avec le sujet vous permet de voir ce qui est attendu de vous et aussi vous permet de test votre code.
        \end{itemize}
    }

\end{document}
